李嘉誠父子疑似部署私有化長實（1113）

我sh一手唔賣阻止佢私有化
歷史會記住我
大埔痴線佬！

每股51元

只係買番增發既股份

鉅鉅出晒名計死數
佢渣旗私有化 真係唔好諗住高溢價

小超

大仔d數口精過你同我，唔好諗住sh會有好價回購傻散堆股份

小小超係購入一部分等佢收購唔到

成日見到佢個樣就覺得佢好奸 老謀深算咁

佢要私有化，一定質低個股價

仆街到不了

李澤鉅

垃圾廢老股

唔怪得佢係咁買啦前排

想賺誠哥錢 好難啦

夠膽係石頭上揸出水

係，佢而家咁其實即係托起左1113

個樣奸左好多

長和系d分工亂到爆
當初1113 上巿主力做地產
而家又變左咩業務都有d

會唔會好似8號咁

最終目標係1同1113合體

怕將來樓市唔夠穩 要揸返啲cash cow穩定將來收入

咁咪變到奇奇怪怪囉
想買 cash cow 的話
點解我唔直接買長江基建

6嘅息仲多
長和系分工係有d唔明確

剩係知最靚既資產係哂1113

我要賺撚晒！！！

靚資產 錢又多 股價又跌得勁

電盈翻版

酒呀！！

215

好pk 小股東一定唔可以俾老隻老狐狸得逞

如果佢想炒起1113黎用股換股食埋1
又點睇？

明明可以用錢買, 就係要用股

SH 10%唔賣你咪成功囉

都係時候，私有化之後，就進一步變賣資產，無咁多限制

全民sh

要私有化都係上年做啦個價咁平，而家開到口俾$51，要私有化咪一定仲要再高啲價？

而家有2手長和 2手長實 點部署好？ 放左2手長和 加少少錢買多3手長實？

咁都有負評

連燈仔弱智廢青唔係第一日

唔明，增發再回購，咁如果無人賣股俾佢咪回購唔到囉，如果佢自己賣返d新股出去，咁同現金收購有乜分別？係咪為咗避稅？

小粉紅經常叫「別讓超人跑了」，但事實係，「超人跑了而你不知道」。

李嘉誠父子今次藉收購資產回購操作，增加長實達9個百分點股權，相當於五年自己在場內慢慢增持的比重。李氏放棄揼石仔，急於短時間內增持，李澤鉅在視象會議上補充：「簡單嚟講，股價會靚仔啲」。近數年持有長和系的股東，對李澤鉅這句說話，一定嗤之以鼻。李澤鉅不在乎股價，只在乎最後結果，與其相信他們覺得股價被估值，要釋放股東價值，我更相信是李氏父子鋪路私有化、為另一次世紀重紀揭開序幕。

長和系一直為人所詬病，是其資產分散，定位不清。簡單一項英國電廠，長建、電能，甚至基金會都有份，轉讓予長實後，只是過渡性質。一直以來，很多人仍認為香港仍是長實盈利最大地區，但按地區區分，長實去年內地收入284億元，佔整體741億元的38%。而長實最值錢的，是其內地土地儲備資產。就算近年不斷賣走內地物業，長實可開發土地儲備仍有8,000萬呎，香港佔500萬呎、海外佔400萬呎，其餘7,100萬呎(佔88%)卻位於內地。

作為上市公司，每一次賣走內地資產，沽售大型項目，少不免被外界冠以走資稱號。截至去年底，長實資產淨值為3,672億元，遠高於目前市值1,738億元。在政治越趨敏感環境下，如何走資賣產卻毋須露暴在閃光燈下，趁股價低水時收集股權、然後等待合適時機私有化，這更符合李澤鉅計到盡的風格。

大把誠哥老股民fans係70幾蚊買架，
大仔$51就想私有化，棺材本都蝕埋
兩兄弟一樣，當年8號仔老股民收息股，被煎皮拆骨

做長實股東不知幾好
曾經

執靚長實賣咗佢之後私有化長和
鳩估

真係有咁多捧場fans就唔會咁平

純粹個人感覺
若然性李唸完嗰兩句詩之後
喺過去兩年至今，如果佢兩父子都未曾離開過中港境域嘅話
咁佢哋成個家族，就大事不妙
任佢哋點樣玩弄財技，點樣七十二變
時辰一到，隨時一夜之間，可能就會被抄家㓕族

同問

真係好弱智，當誠哥神咁拜